其實睇到各個連登仔既勇武值真係有好大差距

有D連登仔死都唔怕
但有D連登仔怕炒車

大家睇到個勇武值差距未
連炒車都怕果班
你唔好幻想佢地敢做玉碎,敢挑戰個政權

不如話90%香港人都淨係識嗌口號啦口頭勇武就叻

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事

死而贏, 冥目。死而輸, 唔眼閉。